奧海城2期發生咩事 電梯全部停哂

搞咩春

停電？

有燈有𨋢